不讀這些成功學，你的未來...

回到古代

"埃及的奴隸別心灰意冷！只要這樣做，早晚會有自己的金字塔！"

"不抱怨，是好奴隸的高尚品格"

"每天做這些投資，奴隸也能變貴族"

"秦始皇死後讓奴隸陪葬，只因他們不努力！"

"成為祭品，是上天的恩賜。"

"大地主從不告訴你的秘密"

"劉備五十歲仍寄人籬下，你有甚麼資格放棄？"